麵咪媽隻put已經蝕咗88格

點算啊點算啊點算啊

麵仔長輸長有，福氣也

大dodo

都未到期 能算輸麼?
今日計數既神早買左即月期權啦

未打靶能算輸麼？

支持面仔溝
龍龍蝦

30100沽咗張 今晚食好啲

今日跌, 大dodo唔好灰心

麵仔今日無蒲頭

正呀！
末日輪向來都係吼佢 1仙升到2仙8退出架！
用十倍錢溝貨，2仙8走

真係成班爛賭鬼，越跌街貨越多
賭錢落海無csh別真係